【職場糾紛】巴黎有刀手襲警員 至少四名警員死亡

法國巴黎周四有一名刀手在警察總部內行兇，有數名警員受傷，其中四名警員傷重死亡，刀手則在現場被擊斃。有報道指，行兇的刀手是在警察總部內工作的行政人員，警方正循職場糾紛方向調查案件。

案發在當地時間下午一時左右。基於保安理由，巴黎警察總部附近的地鐵站已經關閉，法國內政部長正前往現場處理事件。

法國義士

法國版徐步高

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

香港人

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

流浮山刀手去錯地方

如果有死既覺悟，可以學下法國佬，好過白白送左條命比政權

不過最好都係留返條命一齊煲底見

點解法國狗屋唔圍水馬